琴日同女朋友係土瓜灣食完麥記，之後佢就失咗蹤

點算

病多次

。

想我黝？

嬲